[反同撚末日]美國男同性戀者成功懷孕

不少夫婦都希望可以有愛情結晶品，讓兩人的愛得以延續。美國俄勒岡州一對男同性戀夫婦經過兩次努力，終令變性成為男人的「妻子」懷孕，二人將於今年夏天迎接他們第一個親生小孩。

34歲的里斯（Trystan Reese）是一名變性人，與「丈夫」沙普夫（Biff Chaplow）領養了兩名小孩。惟二人一直希望可以像其他夫婦一樣，育有自己的愛情結晶品。里斯去年曾成功懷孕，惟懷孕6周後不幸流產，讓他希望育有二人骨肉的夢碎。里斯流產後，打算一年後才再嘗試懷孕，惟由於重新開始受孕工作和停用睾丸素需時，所以改變主意，決定盡快令里斯再次受孕。

里斯早前終於成功再次懷孕，他億述：「當天沙普夫送孩子上課，我因感到不適而自行驗孕，結果發現我懷孕了！」沙普夫得悉里斯的懷孕消息後，感到十分興奮，二人非常期待腹中嬰兒於今年夏季出生，早前更接受當地傳媒訪問。可是，里斯稱自己因蓄有鬍子的男性外表，卻腹大便便而受到陌生人以奇異目光注視。

話gay佬生唔到仔違反自然嘅人有咩講

變性人仲算唔算同性戀

反同撚崩潰中

即係本身係女人 變性做男人 但鐘意男人？
即係心理上係基但生理上係正常？

亂鳩咁嚟

點樣懷孕
佢有卵子咩

反同撚少左張皇牌

哦 原來係咁 根本係女黎

屌 好撚亂

到底個男方同緊個天生係女性既人一齊，仲算唔算gay?

個女方扮男人但又同男人一齊，佢心態上係咪先係真正gay?

但係佢本身係女，同條仔一齊又好合理，無得話佢係gay wor

男人有懷孕既器官咩

接受現實啦

呢個提材有漫畫講過。

反自然嘅嘢最後都係順應返自然

正解啦

屌 原來本身係女人

人類真係千變萬化

究竟有幾多條屬性
- 想做男人定女人 (Yes/No)
-- 變性做唔做手術 (Yes/No)
-- 生唔生仔 (Yes/No)
- 鍾意男人 (Yes/No)
- 鍾意女人 (Yes/No)
可以有幾多個combination

明明一個係變性人 如何當係基

有時咁諗 基佬媾tb有冇得諗

即係佢老婆本身係條女,
條女打針男性化左,
就變左同性戀?

好撚亂

但tb鍾意女仔,

咁一個女性化既基佬同一個鍾意女人tb一齊應該點叫?

又一大班文盲唔睇內文

樓主你在那.jpg

其實搵來搵去都冇確實講另一個係男人定TB, 咁應該係男人掛

有官網

BTW教會人士又要祈禱

咁唔係變性人, 係人妖咋喎

好撚亂
人妖黎既

經典之一
北条師唔寫孟波 佢D小品其實係唔錯嘅

以後要講清楚女人tb定男人tb
男人gay佬定女人gay佬

有西又生得仔，即係男同TB，即係男同女搞野，又何來男同性戀者呀？

變性人不敢面對

媽好亂呀 到底係男定女 七國咁亂

但係點解又會叫變性人
有鳩又有西?

一個身係女,心係男,鍾意男=同性戀
另一個身心男,鍾意男=同性戀

生唔生到仔睇變性手術有無做齊姐
無咩好討論

部份tb只不過係想外表剛陽啲,唔一定全部都認同自己係男人

5!=120

一男一女，但又話自己係gay

咁叫同性戀咩

屌好撚嘔心，可唔可以打佢靶

咁如果係TB鍾意偽娘大家又點睇？